警察體育遊樂會男子打羽毛球時暈倒 昏迷送院

2021-04-06 12:29

一名男子今早在旺角警察體育遊樂會內打羽毛球，期間突然暈倒並陷入昏迷，目前已被送院搶救。

事發在今早10時46分，一名年約50多歲的男子在西洋菜北街的警察體育遊樂會內打羽毛球。期間，他突然暈倒並陷入昏迷。救護員接報到場後，隨即將男事主送往廣華醫院搶救，其一同打球的友人隨後亦前往醫院了解情況。警方正在場調查事件。

根據警察體育遊樂會網頁顯示，警察體育遊樂會為會員及家屬提供各式各樣的體育、康樂、飲食、會議等設施及服務，提供的室外運動設施包括一個游泳池、足球場、欖球場、天台網球場、草地滾球場、高爾夫發球練習場及室外緩步跑徑。至於室內運動設施則包括一個室內運動場、壁球室、乒乓球室、保齡球場、柔道室及室內緩跑徑等。

三萬THX

中暑姐
唔好打飛機住

死全家

愛國愛黨唔會無打科興掛

快撚啲趁地淋，慳番納稅人啲錢

一定要死

嘻 ~ 食個靚飯開心下先

HK01話唔係狗，不過入得去玩，唔係狗都係狗親戚/狗fd，唔抵可憐

皇天擊殺

之前去咗建興？

有無打過fall興

千祈千祈唔好唔好無事

一鳩拍醒佢喇死曱甴拍曬嘢

去完建興？

冇食早餐姐

為國捐軀啫
一定無打科興

仲入去狗窩嘅都唔係同路人

four hing做野?

唔好無事

買定香檳

唔會唔係支那病毒呀！建議入過狗窩嘅全面檢測，然後立刻全部強制打4兄！

一定要無事 中風訓足一世享清福

有報應啦

又打左科興死狗

建興定four興

RIP

可能只係家屬呢

黑警死全家

死左先出post唔該

仆街啦

打左溫馨？

愛國者疫苗

係精神既

唔關疫苗事嘅

抵啦 死全家

好人好姐無啦啦點會入狗公園

渣ga

羽毛球

一個點夠 起碼死全家先

話知你咩事，總之一定唔關fall興事

ice

最緊要人有事然後一家團結嫁嘛!

Why not both

Why not both?

咁都有機會死狗既

死全家添

體育遊樂會啲鮮風一定唔夠先害死人

抵能死

死hk group有集氣大會未

咁虧 真係呢

呢個同打科興死既退休黑警係味同一單黎？
同時出分唔到

一定係個遊樂會散熱冷氣有問題
要拎番政府幾百萬整整佢...

死！ 一定要死！

開心浩園餐

加油快

死

垃圾警察長睡不起
無錢拎仲要一直洗錢

死咗係咪火化架？會唔會捐條屍出嚟？

一大班運輸佬𠵱幾日做到仆晒街都未有事

快撚d死

全家，thx

一定要有事

1定沒事

無食早餐啫

第一張笑撚死

死警狗

最緊要齊齊整整姐

香港警察必遭天譴
全港市民普天同慶

抵死姐 冇咩野既

打左針

冇食早餐 + 去打科興 = 死梗

冇食早餐？

快d去見私煙

打太多飛機

室內冷氣場都中暑係真嘅話都幾撚垃鳩圾㗎啵

唔意外！4兄在4月已進入下半場時段(第二針)？

死咗未？

打左科興？

一定要死

連埋全家一齊死

唔好燈唔好燈

等 certify左先

長俸

冇食早餐啫

中暑好易死

應該打左科興

快d死

抵死啦，仲要係呢個垃圾會

死得未呀？
未死即係無事啦
死左咁就搞定身後事啦
唔好添煩添亂

中風變植物人算啦，唔希望黑警死
我有時真係覺得自己太心軟

巴打好有愛心
香港人精神
我地希望黑警及親朋永遠唔醒都唔好死

YEAH 同科興毒針無關係嘛

得啦 知啦

警賊加油

留返d床位俾其他人啦

袁國勇： 每日好多人死 無關係

去完建興買球拍再打科興

一定要「有事」

最尾個張，屌你老尾